ea唔比你贏係咪永遠都贏唔到

Rematch到眼肓都贏唔到獌

一扭十之後推住個波入龍
就算空門射 都有可能撞柱撞楣甚至直接飛機

跟住就死控住個波 妹到完場

單刀成日比個龍撲到

用so9係咁上下啦

獌呢集好撚勁

屌你老母馬廸爾一扭十

伊巴禁區之神